陳肇始：第三波疫情源頭來自豁免檢疫人士有實證支持 會嚴肅跟進

跟進成點呀？你老母！

點跟進?叫林奠賠償?

點解佢個樣好似變到愈來愈似777

鬼唔知咩😂

嚴肅跟進報道既記者

相又心生
做D野柒下柒下就會變到一柒樣

教書教錯嘢都要釘牌，呢鑊死過百人會點跟進啊？ 係咪全體高官直播切腹？

已訓斥
歡迎受害人報警投訴

大波華介入唔查

死咁多老人家邊個賠番d老豆老母爺爺嫲嫲公公婆婆俾班屋企人呀

依家好意思話第三波市民防疫不足，本來跟本就唔會有第三波。

有咩跟進？就係再放寬

跟進乜鳩?
又割地賠款?

拉發現免檢疫源頭個個人, 告佢國安法

陳：要開番關先跟進到

會跟進但係又繼續豁免

喂 你收皮啦八婆
仲係度屌香港人抗疫疲勞
全部係因為你地放班病原體落黎呀

傷子情歌同係各位網友表示最衰都係你哋班恐懼撚唔去做檢測